出咗老解！

有線直播中

在浸大外執磚

笑撚死我 出老解執石
不如拎張被出黎摺啦

會唔會中暑

真係出老解

執石仔

老解介入香港事務仲笑得出？

陶傑講中

手套都無，會唔會中二噁瑛？

要會一會佢地

@美國啦

見到嚇一跳然後得啖笑

push

推

美軍做野未

燒山好嘢！

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

陶傑方案

0分重做啦

係囉 係咪on9
今日執石仔
聽日你阻佢執石仔 佢射殺你

屌 陶傑方案

下之路障要用被

真係出咗

Twitter la

為國損軀

後果自負

浸大外好似冇射過

真心講，咪係到笑人，人地零裝備出動，係幾嚴重震懾？知唔知

玩撚完
今日執石係試水溫
星期一再係附近封路就可以幫手清場
你還手就開槍

起哂角，唔敢拎嚟瞓

昨晚光明頂

屌，咁咪比佢攞晒人心囉，高招喎

老解出動
執石仔

背後意思就係對你班抗爭者，沒膽搞解放軍

等左五個月啦 中共終於忍唔住
出左老解執RB

屌， 尋晚陶傑方案講中左

不如唔好叫解放軍
叫清潔軍啦😂😂

香港新界九龍無得避

擺明想搵藉口出動鎮壓啦
你以為執石仔咁簡單
只要佢哋喺被攻擊
大大條道理大軍壓境

老解出黎執石

過左咁耐仲講呢d野

永遠有班人，有小農基因，鐘意打飛機

而家特首係冇要求佢都可以自己自出自入喎

推比Solomon Yue

其實舊年山竹已經出過

有幾

之前山竹都試過

話定我地知隨時出黎

終於逼到佢出解放軍，be water返屋企訓教先

解放軍介入，一國兩制玩完👹

完全玩心理戰術
一黎曬馬 二黎宣傳
不得不認 好撚高明

試水溫+1

我都係咁諗

岀老解
執石仔

真心 當初第一次出水炮車係俾人笑 因為唔夠力
呢次解放軍正式介入香港事務 同樣道理 之後真係會開槍殺人

19 solution
無gear清rb
差未除上衫 +著熱褲

除左最尾四字，其他完全同意

十九才子

黑警要裝備，佢地短衫短褲，唔驚你班人搞事，你真係以為執石仔咁簡單？

老解唔止識摺執

大家快啲返屋企！！！

收返埋啲被啊

啱，老解絕對係試水溫，出得一次實會出第二次

搞到bu小妺我好想日日返去set rb
最好擺多D被係路上
唔想兵哥哥冷親

係高招
唔係一出就殺人
一步步進化

今日就汁路障試你水溫 第日就隨時拎枝槍出黎唔比你班人set roadblock....

一定要比足反應say no

除衫搽油未？

但根本我地所有行動一翻炒就會俾人堵

有無人掉張被比佢地

老解+綠曱+民安

嘩！

有被不起角者，雖遠必摺！

要開槍 曱甴都可以開槍啦
睇下邊個做劊子手姐

陶傑

同當日水炮車一樣，一班自我感覺良好既輕敵撚又出現

唔好睇少中共，笑尻佢出老解執石仔啊。呢啲動作係專登攞人心，特別係喺而家想令市民討厭手足既時候

做乜吹奏對家，唔用腦？

Popo等清算

澳門都岀過老解執垃圾

其實唔係好好笑 解放軍出嚟清路障係一件好嚴重嘅事

註香港清潔隊

原來咁自由咁出

跑得好整齊

新會然

干預香港內政！

"叫我掃垃圾,不了"

毅進仔同老解都係執石仔

今晚十點國際戰線 要推到上太空都見到

出黎掃地

皇軍x老解

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?

真係試水温。呢一刻無位入佢

屌佢, 中共睇連登軍師做野 出橋比人

同意

笑笑笑
你地就黎失業啦
DLLM

佢地衝住出黎掃街，我一睇真係有啲窒

我地係咪都要學下人地啲隊型

摺被軍出黎掃地

大陸市民?

我都奇點解冇沖擊會出來

etweet:

唔好攻擊老解，唔會比籍口佢地

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌你df人樣都唔似土炮既

等鬼製造沖擊?

懵撚，殺左成億人既集團有乜人心可言

有冇攞不反

根據駐軍法 無正式請求同授權 咁算唔算兵變？

睇睇蕭生陶傑點分析

識玩嘅就支持老解

推上國際線

驚閪咩 未打先驚 革咩命呀垃圾

大家可唔可以唔好笑 解放軍介入香港事務係好嚴重
今日執石仔 下次就揸坦克架啦

香港仲有法治？

不無道理
話你阻住佢出入
跟住手足向佢地掉石 之類
佢就開槍

你不配做軍人

摞個電視出去播64屠城片，舉牌 '解放軍要屠殺人民'

夠膽開 美軍即到

有運輸署，食環處，黑警，外判清潔，去曬邊？？？？？？？

潮文都未睇過學人講術語

快D俾文宣老解

各位手足小心：中共最新武器

唔好意思，借地方用一用。不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

老解出嚟執石仔

好明顯玩緊公關策略 做俾大陸同藍絲睇 出動都係好「溫和」咁清理 亦都警告其他人係有出動既可能性

唔係要攬炒咩

休班老解?

人權案都未過
你都仲咁有信心

屌，其實影低佢地執磚掃地，係世界向地post,包笑死人

出老解大家係時候做野

手足呢？老人女人就敢打， 白人老解就匿埋曬

屌呀 咪撚理佢出來做咩 出左就係出左

佢出黎都係想試試水溫

差佬自己唔清?
要消防同老解搞

之前未覺醒 其實咁做係好有問題 嚴格嚟講算係非法跨越邊境

如果掉張被落去
唔知佢哋會唔會即刻搶住嚟摺

呢招高呀，出黎執垃圾，而唔係拉人，等你推上國際都冇用

你咪笑撚死人啦，冇裝備佢地只係一條垃圾
唔著軍服係淆底美國用黎做藉口咋傻系

黑警:解放軍?執垃圾啦

出老解捉人先開po啦

咁就要靠你啦，你出手佢開槍就有新聞價值啦，話時話格黎d浸大城大學生見到老解執垃圾淆晒底？點解唔出黎阻止？平時市民執又屌？

POPO 睇住 點解平時唔對我地拍手

其實想逆轉民義
等人覺得解放軍不可怕
反而幫手建設
破壞的是學生

我們的同學
用「本來就應該」如期舉行的區選做開放吐露港公路的談判條件
策略高下立見

其實係公然違反「駐軍法」
不過呢個時候 法治已經只系個Theory

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
休息撚同藍絲串通

dllm
咁有歷史性既一刻緊係拍片放上新聞聯播播下啦

俾人感覺學生要人執手尾

訓覺訓覺

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

違反又點
唔通告上法庭咩

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

等陣
佢唔用scope瞄準😂

係咪姐係可以取消香港關係法？美國會否唔認數

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

咁就引左個五毛出黎
真容易

咪係，
喺到試香港人同國際嘅底線，
呢刻唔譴責，
第日佢哋就會做更多。

咁不如你自己行上大灣區啦

如果出黎拍手掌賺老解做得好 黑警個玻璃心會點

仲講法律九成晚上會後補所謂已經發出請求既記者會

下一步就攞住槍出黎

啲狗係隔離個樣好西

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

有解放軍影相交功課

期待佢地同班狗有口角

twitter做野

掉佢地火魔法,會點?

又5毛，有冇第二句

佢開槍拉人咪有新聞價值，咪會引起國際輿論，依家執下垃圾清下街道邊有人講

twitter 阿

民X聯快手拉BANNER啦

"XXX成功爭取出動老解清場"

驚驚了

唔好笑，出來試水溫。
順便比d老解熟悉下街道。
佢地拍片，有準備造新聞

老解出嚟同popo一樣執石仔

咪就係,呢單野好大穫喎,老解憑咩出軍營出現係香港街頭呀?
老解係香港人定係遊客呀?可以自發出街撿垃圾?

你錯

今次POPO無執

係響側面睇人執

真係自發就唔駛影野交功課喇

係咪違返咗駐軍法？

無特區政府要求可以自己出嚟行動？

唔好話俾我知政府為咗清rb咁小事，而要求解放軍幫手

之前山竹都出過
大驚小怪

真攬炒已經達到

執都無得執

唉，我真係笑唔出

手足準備啦
同解放軍開戰

出一出黎掃街就走 似做show博好感 一陣官媒大肆宣傳

點都一定要入稟啦
佢話政府主動邀請都係死
冇人邀請都係死

點都推上Twitter, 白紙黑字寫明, 政府點同外國人兜?

人地咁威武，我地石仔都冇得執

陶傑昨日先講出老解
今日就中左

點會老解好

鋪滿甴近平之路有無得諗

老解新技能
執石頭

佢地除左軍營同運佢地既軍車之外,係無權係香港逗留.

解放軍解放了

摺被仔 執石仔

摺被執石仔

第一屆執磚大賽正式開始

終於等到出共軍
距離攬炒又邁進一大步了

攬炒咯 驚毛毛咩

似恐嚇香港人，解放軍隨時可以出手

Finally.........shouldn't we go home and get sleep?

你都ON9,邊撚個覺得咁樣就攬炒左呀?
你覺得有撚用呀,要冚世界都覺得先有用嫁

一舉兩得

依家笑佢執磚 過多幾日慣性化左就一鎗一個

屌你我重大隻過佢地

老解有禮貌過黑警睇live

佢地用自發性
即係無授權無上級命令
屬兵變

即刻跪地

官媒同777同cctvb一定煲大呢件事

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

我哋洗唔洗向中央軍委投訴佢哋

第一 違反基本法
第二 國際其實知你等同出解放軍
所以唔洗諗

冇裝備嘅老解, 冇野好驚嘅, 出嚟做下SHOW幫區選

我地要做嘅係喺法律層面上煲大佢, 外加指控黑警無能

要殺你黑警都夠做啦。。。

等到時機成熟就軍管香港

講左，香港狗好打過解放軍。
0經驗，一次仗都未打過。

香港狗日日出黎打人.
解放軍就摺被x2046

試下水溫夠唔夠溫水煮蛙

唔好中圈套

咪玩膠啦，拎把掃把屠殺你咩

當你班老解喺度接皮執石仔
啲popo笑你戇鳩

溫水煮蛙
話自發清理
無視駐軍法

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

容許我攻心計咁諗，睇落好似好少事，背後有啲咩陰謀得佢吔自己知
我都認同今次老解行動另有居心，溫水煮蛙試下香港人底線
即管睇下聽日大陸新聞點樣煲依件事

唔好笑

呢兩樣係解放軍強項嚟㗎

我哋喺呢個時候反擊老解會點？喺咪俾咗藉口佢出兵
但如果唔反擊，咁佢一直用呢招清晒我哋都得，要諗諗計應對

老解執石仔 知唔知醜

好fd

今日執石仔 聽日攞命仔

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。